見到咁多人以為政府會派錢 一早都話兒登多智障

講定先

唔派錢仲可以點平熄民憤

都係嗰句：錢照收，威照示